如果今日係689，佢會點講野

「大家都見到我成功返緊工」

希望廣大市民以香港既經濟發展為福祉

同時配合國家一帶一路發展政策

港獨係無出路既

講真如果係梁振英既話
分分鐘宣佈全港停工

「咁我都相信，返唔到既人只係個别例子」

香港係大灣區既一部分，為左配合大灣區災後重建，我宣布，今日停工停課，同時亦鼓勵市民番大灣區，協助災後重建，港府同時會捐款50億元予大灣區

返工係香港人嘅核心價值

689: 汪汪!胡...R!R!!R

「有時真係忍唔住會笑」

一帶一路係香港發展機遇

齊心迎難而上